放低你支警棍 放低你個盾牌 你狗都不如

屌你老母

警犬s 屌曬你哋老母

仆街警犬你咪撚捉義士！
捉一個死你一個屋企人！

嘩惡到

就係你班白衫
三四萬 打自己市民 出賣尊嚴
不得好死

唔好講咩無奈
當差就係做政府機器
用靈魂換錢 唔好怪市民怨恨你